周庭：聽朝你想食咩？

食咩都冇所謂

食時代

想同佢一齊瘋狂食飯

個衰妹又提升到另一個層次

尊重啦屌

尊重就唔會低炒啦

庭b

愈來愈正